★支那鬼子來港炒貴曬d樓，仲用支那文賣廣告昆港人

$3600一格殮房櫃桶

支那人死全家！

支那人

凍肉舖冷櫃，用來雪支那人就岩